(集思廣益) 有咩方法對付啲自以為是嘅小學雞

我條友本身已經大家互相憎對方 一上tutorial 成日問埋啲啊媽係女人嘅問題 明知自己知答案又要問 好想無視佢 但自己好容易比佢影響 求教學

搵個機會屌柒佢 屌到佢驚左你咪唔會你面前出現煩住晒囉